打同情牌嘅撚樣真係好煩 LIHKG 收錢咪收錢囉 比唔起咩？

都唔知係連狗打手定點

成日話咩
-IT狗都要搵食
-租server都要錢

講到LIHKG好慘呀,無飯開咁
真係當會員懞撚咩? (雖然班小學雞係)

LIHKG個流量, 租server都係每個月 2萬渣

你估呢度D人唔知你連尼住而家發過豬頭
每月月入~200萬
VIP開出黎CAP水上市咩?

大家都知嫁！

其實你賺錢，我無所謂嫁bor
你做得好既，我望你發過朱克百格
貨你100年VIP 又點話？